間歇胃痛 最近兩日有黑便

上網睇完相關既野都講到好嚴重咁
我係應該睇專科定點
屙左兩次都係黑色乾屎

睇普通科 問下先啦

有黑屎建議你睇急症

似係胃潰瘍，出血果款，算嚴重
快啲去照胃鏡
冇錢就去藥房買胃潰瘍藥

唔該咁多巴打
其實約左星期五睇專科 睇康健胃科
但而家個心又十五十六
其實上年11月試過腸胃痛入過急症
但後面check又唔係盲腸炎

係咪要去醫院照？

先問你兩日內食過乜嘢先，某啲食物會令屎變黑架

去急症，可能胃穿洞

豬紅

照照個胃好wo，有機會係出血。

咁一定係食物因素啦，過多日睇多次糞便顏色，正常返就ok啦

仲有，黑色得黎要好似瀝青，一pat嘢咁，加上臭血腥味，咁先係出血，一條條屎唔係一pat的話多數係食物因素

其實咩叫瀝青咁
我係一條條 但又冇血味
我有影相研究 但驚po出黎嚇親人

睇急症 話自己嘔果陣有血 柯血便
咁樣既話好快有我照胃鏡

食左牛膀姐

自己search 下 tarry stool d 圖
如果match 你d 屎 咁建議你睇a&e
因為好大機會係GIB (gastrointestinal bleeding)

利申a&e staff

醫院照唔洗錢
但唔知要排幾耐
你後生又嚴重咁好快排到你
如果你有買保險全保咁就直接去私家照啦